楊丞琳賣力唱〈矛盾一生〉 JW台下大叫：好好聽啊！

一連兩場的楊丞琳《青春住了誰Youth Lies Within》世界巡迴演唱會香港站，昨日圓滿結束。楊丞琳（Rainie）唱出多首經典作品，如〈帶我走〉、〈匿名的好友〉等，而她的成名作〈曖昧〉更成為全場大合唱的環節，觀眾全都舉起手機燈，製造一片猶如星海的「燈海」給Rainie，令她感動不已。而Rainie亦帶了一些「特別福利」給香港的粉絲，除了整場演唱會盡力地說廣東話外，有設有廣東歌環節。〈冷雨夜〉、〈高山低谷〉、〈矛盾一生〉都在歌單中，令香港歌迷十分驚喜！

當Rainie唱〈矛盾一生〉時，原來原唱JW王灝兒亦是昨晚的座上客！JW聽著Rainie唱自己的歌，身邊的好友超蓮替她錄影記下難忘的一刻。看見前輩Rainie如此賣力地演唱，投入地唱出歌曲的情感，JW雙手舉起姆指大讚！表演過後，Rainie更特意說：「我知道這首歌的原唱JW今天也在現場，壓力很大，這首歌很難唱啊！多謝JW的支持，亦謝謝你這麼好聽的音樂。」聽到Rainie在台上向自己致謝，JW立即大叫：「好好聽啊！」引來全場歡呼。相信JW這一句說話亦是在場觀眾的心聲，感謝Rainie兩場這麼棒的演出！

兩個都係西女人，只係一個靚女 一個唔靚女

Jw隔離有超蓮

不過楊丞琳唱歌好好聽